---
date: 2012-01-25
title: Publicat l'Okular 0.14
---
S'ha publicat la versió 0.14 de l'Okular conjuntament amb la publicació 4.8 de les Aplicacions del KDE. Aquesta publicació presenta noves característiques com la selecció millorada de text als documents amb columnes, l'eina de selecció de taules, renderització del LaTeX en anotacions, suport millorat de la incrustació (p. ex. per a usar-lo al Kile), una disposició millor per a pàgines oposades, gestió intel·ligent de l'estalvi de pantalla/gestió d'energia, suport millorat d'etiquetes de pàgina, configuració predeterminada del zoom, impressió apaïsada millorada, etc. Trobareu la llista no completa dels errors i característiques al <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. L'Okular 0.14 és una actualització recomanada per a tothom que usi l'Okular.
